200個手足被控暴動聽日提堂

星期一晚拉咗200個手足聽日會喺西九裁判法院提堂，一齊去聲援佢地呀！

上街「營救」理大示威者 逾 200 人被控暴動 西九裁判法院提堂

推

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我冇嘢講！

推

手足

手足唔係condom

poly狗害死人

【和理非唔好行動post】勇武要抖氣？和理非千奇唔好用車打春袋還擊呀！

手足聽日見

幾點？

快啲出時間

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

屌

..

I won’t comment on individual case

ppp

200個

其實我早一日已經話左㑀
條友啱啱上場要交人頭做數
唔該大家唔好再出啦，勇武要地下化，同佢對峙係完全冇意思

話左伏

絕對同意

你哋成日話poly嗰班唔係condom
呢班就係
為咗救人搞到咁多手足送頭

有冇話幾點啊

手足不是condom

Push

push

宜家常態化，聲援就由和理非，
將資源擺返落發場好夢，就係以實際行動支持。

為咗理大手足不是condom,多咗200個手足做Condom,真係唔知講咩

係咪姐係聽日告得入就即坐?...唔識法律...

wtf

還押比狗搜證

唔俾保釋就即刻坐

推啊

正路未搵到料入，都係推遲幾個月，但唔知比唔比保釋

Tui

暴動基本上控方一定要求還押
仲要拖長黎玩,可能玩到下年先上庭
即係要還押幾個月

一齊聲援
打甩官司

但其實咁耐以來暴動都保到

因為暴動排期都兩三年之後

收護照
同keep 住報到

支援手足

幾點

有幾單已經係還押到下年二月

反而記者執彈殼就還押兩個月再審
呢啲所謂法治真係痴撚線

無知一問 斷正係咪入硬

搜到就要坐?

係

呢幾個月咁多人暴動差唔多全部都保釋。

幾多點？

姐係保釋期間搵到證就坐?

呢個真係痴線，唔知有冇上訴

200個佢一日真係過得晒堂？
定係會合併某啲case一齊過？

1000$就保釋到 有其他罪另計
到依家為止大部份都保到

但佢地想玩程序就一定
728既手足比人押後左三次 KEEP住要保釋同去狗屋
呢班手足隨時比人玩足半年

好多都係企係到就比人拉 入到暴動機會唔大

同問

又唔洗咁悲觀 好多都鳩拉
無乜證據
提堂一件事 告得入係另一件事
檢控率咁低 應該唔會太多人入到

19個比人告暴動手足今日唔比保釋喎，下月二月先再上庭

D

其實暴動嗰啲入罪條件真係好唔清楚
喺同一個現場同一個意圖就要入場
但有啲又話要行為，有啲又話企喺度都計

搞錯，唔講幾點

咁又唔係
係大部分都可以保釋
除非當場搜到武器 魔法 襲警之類個D

入唔到內庭了
請俾飛家屬

幾點？

逼爆西九逼出深水埗

721班鄉黑暴徒又唔見咁快手屌你老母

撐住!!!

屌你老母你條撚樣一時就分化，一時就散布失敗主義叫人移民
我唔撚會block你，我會見到你就狙擊你，屌你老母臭閪

好多鳩拉
朝早尖咀一堆返工撚都比人捉

同意手足

咁佢哋係唔係真係害死人先?

起底，死冷氣狗，Block

聽日一定要去聲援手足

五毛嚟，大家小心

如果依加停 會唔會對唔住所有手足

時間要再確認.

未正式判已經要還押

大部份俾保，得兩個唔俾，好似

一日點審200個

留意左依條友好耐，專做分化，大家記得加入block 名單

係2個唔被保釋 其他都可以

害你老母啊
出得嚟就預咗有風險
講咗核爆都唔割就係唔割
你呢招係唔撚work

對唔住手足
因為一啲事我呢兩個禮拜都唔出得街
但係你救咗我條命
將來我一定會報答你地

借推

好認真 長文分析 有無專業機構可以做研究驗下TG放題過既區域

我真人覺得比poly 留守撚害死

推呀去到既手足一定要去

合併處理。

同意

上面一大班人仲話我五毛

原來誤會咗，好彩

冇poly班人玩陣地
就唔會有咁多手足出事

唉 真係好多

200個代表律師？

你睇假博士個FB?

人地真係不計代價想救人
害唔害撚死唔到你判斷

勇武地下化先係出路

無林鄭香港就唔會咁撚亂啦
屌你老母，拎黎講

入去救人啦 聲援有撚用咩

條文寫係喺現場就計
案例就話有集體意圖先計，即係話你冇嘢講，而曱甴又冇證據證明你有集體意圖（例如用魔法、挖/掟磚etc），就入唔到

1個都嫌多

最後全部人判一樣刑罰?

正解
五毛特別鐘意blame the victims

有FD無裝果晚比狗咬左

佢地可能係五毛

帶留守風

One of the sources said 213 people were arrested during protests along Pitt Street, where police started a clearance operation at around 11.30pm on Monday night.
Separately, West Kowloon Court spent more than six hours to process the rioting charge of 96 protesters arrested on September 29, when tens of thousands took part in a march from Causeway Bay to Admiralty in the lead-up to National Day. (SCMP)

我估0930,1430先搞搞通宵都有份

搵唔到單案?

呢班應該就係裡面果班人黎

即日case唔會入表

係琴晚人踩人比人拉到果班...

如果我係五毛五雷轟頂直落地獄18層呀
屌你老母

我地真係要向司法不公開戰
而家根本我唔會再信香港司法系統

Hide Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB

士氣論你明唔明呀 一次唔救 以後就唔會再有人奮戰到底
美軍喺二戰是為咗拯救被德軍圍困嘅士兵 往往付出左幾倍人命嘅代價 但只有咁樣先能保證士氣唔會崩潰

stand with you guys

有冇人知幾點提堂

有冇source

知名五毛又開工

到頭來其實係睇官 有啲官好明顯係逐漸行緊人治嗰套

一撚早block左佢

之前化整為零 對家無我地付 彈出彈入戰術激死佢哋 有槍都無撚用 嚟到人都未見到，忽然又比佢諗到條計 打你老巢 知你班後生仔血氣方剛 一定集埋一齊守城 包圍你準備一網打盡 可惜只成功左一半 尋晚更加新增左好多新勇武

Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB

2014年白皮書講到明法官要愛國，仲有險可守
咁多case啲官分分鐘發老脾鳩判

過堂姐。

呢單係咪要搵金水條撚樣埋單

係咪九點半? 聲援

其實都係睇個官

（集思廣益）關於自殺案有啲疑問

喂 屌柒你啊

個現場大到成個油尖旺

會唔會就係9.30個個？

其實主要係問知唔知俾人告咩?認唔認罪?唔需要答辯既，通常同一個代表律師或者無裝備或者同一地點或者同一時間既會放埋一齊，有裝或者特別既又會分埋一齊，咁一次過去跟返控辯雙方既要求去判有無得保點同保釋條件。

呢個係審訊 應該唔係
因為班手足應該係過堂

求救
我好朋友係當中之一
想問拎籌手續係點樣
同埋可唔可以呼籲大家唔好輪籌入去旁聽
有籌優先俾家屬，我都想要，求下各位
我撐咗兩日無瞓 我情緒好失控 唔想聽日見唔到佢

求下各位可唔可以答下我

tg仲未有時間㗎

唉

我諗呢啲都係先到先得架咋兄弟
你試下早啲去啦 但係你去到要睇睇邊個庭

我三個手足... 聽日都係同時上....
唉

一庭 要提早去拎
唔知早幾多好

今日19個過堂唔比保釋要坐到出年2月再審
唔好放棄佢地

求下各位 我真係頂唔住
我呢兩日無停過幫佢處理屋企事
一路都希望佢無事 同自己講最多告非法集結
但剛才見完律師 由佢口中講會告暴動
我真係喊到崩潰 我好想見到佢 唔想佢有事
呢一刻我真係諗唔到可以點 剩係想聽日拎到籌
有無人可以幫下我

咁快上庭？

時間我已經大概知 剩係想問旁聽拎籌係要點
同埋可唔可以真係留返啲籌俾我哋
我唔想最後一刻見唔到佢

咁你咪依家出去排囉
唔係點呀

人生最青春個十年冇左會點

幾點，想去法院門外聲援

如果到時真係冇嘅你搵被捕人士關注組嘅admin幫你出msg搵人比張出嚟呀
撐住呀手足！！！

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

留守狗死一百次都唔夠

可憐啊，希望佢哋得到公平審訊，晌訴求未實現前

頂住

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

想問下係咪即係可以讓俾人既d籌？

now

得2/19唔俾保呀
睇新聞啦

唔知講咩好

係 可以同其他人交換
有啲手足通常攞到籌入內庭會問下有冇被告嘅親屬朋友想交換

我唔知個程序同規則
我已經諗唔到嘢 我無諗到佢會告暴動
無諗過佢要上庭
我努力咗兩日好似乜都幫唔到佢
我已經唔知點做 剩係想見到佢

唔好放負please
213個手足
每一個都有屋企人

如果想去就早d排隊
拎唔到籌就出面等佢保釋出黎

721又唔見咁快手

想知幾點 +1

唔需要世界末日
1 未必檢控
2 難入罪

如果意外都有court bail
聽日就見得返佢(雖然唔知開庭會唔會開到凌晨)

斷正個d多數讀緊書

唔識法律 點為之係入到罪
如果冇拍到片做證據 入罪機率係咪好低

朋友？ 應該見到既 應該俾保既

應該睇口供 同班狗既口供搵到既證據

低到仆街 佢問點解比晒時間你唔出黎 你話你係入面照顧梗人 良心過意唔去所以唔走 吹咩
點証明你幫左人 你話我捐完錢平時我都唔知幫左邊個喇我係入面做下清潔派下水鬼記得比左邊個阿

仆街戀戰poly狗累人累物

200個手足呀屌
人地就無父母、伴侶嘅，你條命就矜貴啲嘅

手足入德國領事館尋求政治庇護有冇得諗？

213個係人踩人果陣？

又係你呀死曱甴

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

係咪要毀左呢一代...

唔係香港 好想支持手足

頭先睇到，唉真係好唔開心

最早開庭時間係9:30 9點去到實無死

多謝陣地撚 唔會忘記

痴撚線 仲唔係政治犯？

冇咁快，控方搜證都有排，成件事拖你兩三年。

宵禁應該走唔甩

去法院聲援

手足呀

Pish

救手足

有fd係入面， 知唔知幾點開庭
我同佢屋企人就崩潰

手足有我地

沒錯

宜加出去係味無哂籌

有19個唔俾保 上次圍白車個次d手足

出呀

除左早d 出去排，想點幫你？

早排唔係有啲保唔到咩

真係拎唔到既，同大家講你係親人

通常有人會讓比你

係囉 邊有保到。。。

手足邊個令你無希望, 你要同果的撚樣同龜於盡

頂住呀手足

現場玩埋火，Full gear 基本上入硬

星期一果日其實都係幾面包過黎
發夢見到佐敦team，成班手足話攻入去
tg射到周圍都仙境咁 之後瘋狂橡膠，布袋，海綿
魔警初時尖咀推過黎 之後柯士甸，旺角果邊推過黎

又要攻，又要擋住幾面魔警，無辦法

其實我同意

去

碧街人踩人個班？

理大留守者既愚昧 導致大錯，累死人！

告唔告得入其實？
大煙到咁
係現場就叫係暴動？佢都on9嘅

可以點做

Poly嘅事唔發生都發生左
依家最重要嘅係問吓我地自己
係當中學咗啲乜

無可能搜到証 除非有指紋

仲信法治就ON9啦
我就真係唔會咁樂觀

推遲幾年就有份 全部唔喺衝特中被捕 9成告唔入 佢地上戰場個裝都換晒 希望有清潔 包到咁實 跟本認唔到人 只要手足唔好亂講野同清潔好電話同屋企就得

仲易入過poly 入面果啲

Poly班友仲要自己投降，身光頸靚咁走
難為手足俾人又打又車撞

利申：五毛死全家

一齊去
但有籌嘅畀咗手足嘅屋企人同朋友先

200人

幾點有得聲援？

其實只有五毛先會侮辱手足，我地絕對唔會咁撚樣講野

係咪過緊堂？

但係我睇Court case 入邊冇喎 有冇人知幾多點

即日case 好似話查唔到

但賊贓嫁禍係咪都計證據

唔俾保嗰D 通常係身上搜到有火魔或其他高級武器

係咪仲未有時間

有沒直播

pish

又鳩告

法庭講證據
被控還被控
定罪還定罪

火魔

告都告咗 最緊要保釋先

有冇新消息

全部都係真英雄 個個都係手足黎

唔比保多數係同時有幾條罪係身,例如加埋武器,火魔3,4條罪
一係本身有保再衰
就咁一單暴動個d差唔多全部都保哂

其實碧街個班好難兜...........
本身係對待緊,個個有裝係身
同斷正無咩分別咁

200個暴動
佢咁都告得落手，好撚野

新 case 唔會顯示
但係唔駛問, 多數都係第1庭 9:30

有裝備或染有藍色水有機會入到，不要灰心，爭取公義，繼續支持，暫時停一下，再重整計劃。

想問告入機會大唔大

推喔手足

想問下西九法院依家咩情況？
想黎聲援下

赢粒糖，輸間廠。

一定唔比保釋
等你星期日冇得投票

果日同平時最大分別係果日唔少被拉既係為救POLY而同狗對峙
所以入罪機會率應該會比之前幾個月被拉既高

唔見有 post 檢討 poly 事件嘅？咁大件事，就咁不了了之呀？

大街無裝d行人有無事

留守反而冇事可能，救佢地果班就好大機會入

#緊急聲援 #突發聲援 #新案件
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

#1119理大 #1119油麻地‼️‼️
今 午 (20日) 📣📣
西 九 龍 法 院；暫4單; 共80人
九 龍 城 法 院：暫3單; 共60人
觀 塘 法 院：暫1單; 共15人
東 區 法 院：暫1單; 共15人
屯 門 法 院：暫1單; 共13人
粉 嶺 法 院：暫2單; 共30人；當中5 juveniles
~~//4點開庭，25人留醫🏥5人喺少年庭👦🏻👧🏻‼️//

【今日聲援表詳情】

要遮🌂要遮🌂要遮🌂要遮🌂
‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️
—
【被捕人士關注組】
【被捕人士資訊部】

就係地鐵站出口對出彌敦道道個下？2百幾個？

所以仲易告入過係poly 果啲

你仆街死啦，屌你老母
全部手足都係兄弟姐妹呀

19名男女被控暴動等罪 全部人不准保釋明年再審

19名男女被控暴動、違反《禁蒙面法》等罪名的案件，在西九龍裁判法院提訊，所有被告申請保釋被拒，要還押看管，案件押後至明年2月再審。控罪指，他們星期一在漆咸道南與暢運道交界，涉嫌與其他不知名人士參與暴動，其中13人是學生，年齡介乎16至29歲，當中一男一女分別被控管有攻擊性武器或適合作非法用途工具，以及一項未有出身分證罪；男被告另外被控有意圖而導致他人身體受嚴重傷害，控罪指，他意圖令警員X身體受嚴重傷害。另外，一名報稱任職地盤工人的男子，被控企圖有意圖而縱火、管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具兩項罪名，控罪指他在旺角黑布街與鼓油街交界，涉嫌向警車擲汽油彈，意圖損壞警車及危害車上警長6303的生命。

2019-11-19 21:05:05

我睇錯？